Uniqlo同Miniso一齊夾份開新舖

做乜鳩呀屌

係咪灣仔電腦中心隔離個間

我調整唔到番去正面 我轉極佢都係咁Sorry

旺中都有，師奶當寶

入去買既唔知咩心態